發覺自己心態越黎越扭曲

今次元朗單野，見到咁多唔關事既人受傷無擬係好痛心。
但同一時間見到好多從來無關心政治，無為香港爭取過任何野既人開始為自己既安危提心吊擔，其實我係興奮。

依班人成日話政治唔關你事/我要返工唔得閒理咁多，咁想請問依家關你地事未？
某程度上香港變成依家咁，就係因為由以前開始積存左太多依類人。佢地無出過聲，無關心過任何野，淨係諗自己點生活。
政治？我唔識，我唔想理，唔好搞我。
但其實你既生活就係同政治有關。
點解依家對抗極權政府既責任去哂班年輕人度？咪就係香港太多依D自私既仆街。

我唔介意有人同我立場唔同，起碼你都有你自己既觀點，你都係企係自己立場爭取緊自己要既野。反而成日將中立/無立場掛係口邊既人其實係最令人憤怒同不知所謂。
如果去到依家依班人既心態仍然無任何轉變同無任何行動，我真係覺得佢地比起白衣暴徒更不能原諒。

我有一個心願，就係今次721事件可以將所有「唔關事」既人變成和理非參與，和理非變勇武，勇武升級變超勇武。
香港人，齊上齊落啦，無得置身事外架喇。

光復香港，時代革命。

如果大家身邊仲有好多話唔關佢事既人
希望你地可以鬧醒佢

講句中立 冷感 就以為唔關自己事
話睇完令自己唔開心 然後唔會去睇新聞 直播
扔句中立 兩邊都冇話岩唔岩
然後再講 其實自己都唔想送中
但唔理你地班人 咩都唔理
唔好逼佢接觸政治

其實我係想依班人被打
但係到時關唔關佢事

睇下到時關唔關佢事

見到呢班人覺醒其實係開心
但係都有小小嬲佢地
根本今日發生既事 雨革魚革嗰陣就已經發生過
黑警當道，警黑合作
點解嗰陣時無人出黎
好彩最後佢地都覺醒

有d人係要殺到埋身先會醒

因為果陣佢地仲覺得我唔出去金鐘/旺角咪無事囉
我又唔係住果邊，又唔係果邊返工，是但啦

睇住黑社會咁樣打人都得，我覺得我唔再需要受法律約束

打撚醒佢地

西環想製造恐懼 之後親手平定
電影 v for vendetta 都講左比大家聽呢極權陰謀
文宣指向老共親手製造恐懼不可信
只有香港義士有心救港！

同感

724 有飛無飛都好 大球場見

光復香港，時代革命

同感呀

光復香港時代革命

光復香港
時代革命

大是大非前係唔可能有中立
中立 = 睇你邊邊死先 = 你去衝我等結果
lee 種人其實係最恐怖

同我諗法完全一樣

啱啱開始反送中 身邊好多朋友話：政治唔關我事啦、我政治冷感
我覺得好心寒，關乎自己嘅未來都可以覺得唔關自己事

經過元朗事件，我好希望佢地終於知道政治係融合係自己生活入面，好想等到佢同我講：下次遊行可唔可以join埋我？

好想見到一班港豬醒覺，行出嚟支持我地

有心唔怕遲，而家先醒好過永遠唔識醒

恭喜，你已經進化成焦土攬炒級別，你已經放低咗道德潔癖，可以同中共鬥爭了

People should not be afraid of their goverment.
Goverment should be afraid of their people.

塞翁失馬, 焉知非福
所以每件事都可以兩面睇

勝利球迷

其實見到佢哋驚係心涼
手足打生打死佢哋冇理過，繼續飲飲食食話自己中立
而家燒到埋身先嚟出聲，但佢哋嘅沉默咪係幫兇囉
呢啲正一自私撚屌嚟
之後遊行會出嚟，或者幫手做文宣先講嘢啦

大家係咪要開始扮下黑警嚇下D藍屍

針唔吉到肉唔痛
但都好過啲人針到黎都要扮唔痛做順民嘅

依個時代唔痴線唔正常

靠你說服佢地喇，多一個人就多一分力量

我無野講

心涼呀，依家先至識驚
驚？人地為香港付出緊既時候佢地做緊咩？
唱K，打邊爐，落club，扑野
驚？俾人打獲先啦

同樓主諗法一樣。
雖然係黑心
但一日唔燒著其他人，一日佢地都唔會理
只要搞著全香港人嘅人先至係惟一出路

係呀，最好就辣著哂佢地
全民抗暴

巴打

如果認同既，請屌撚醒你身邊既港豬

我係覺得自己嘅道德標準係開始被血性壓過去
ummm其實我讀儒學嘅
所以真係有戒慎觀念，有所為有所不為
但今次我係覺得同流氓講道德，
真係on撚99
要講仁義道德同同路人講
對付對家提效率就夠

遲覺醒都好過冇，樓主又唔使唔嬲，其實總會有堆人喺運動中係可有可無，有民主冇民主佢邊個做皇帝都冇乜所謂，唔使晒時間教化佢哋。

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

記住就算3年8月日治
D市民都係咁生活冇特別

順民係最多.

今日成日傳刀手劈緊嚟我都想佢地劈死晒啲仆街廢老

扮晒中立先好，話兩邊都有錯，你再慢慢滲少少黃反洗返佢地腦；佢地一見你係黃就唔理好醜屌鳩你，仲要人格謀殺你，所以要扮晒中立先，再慢慢洗佢地腦

我都越來越扭曲
希望班白衫真係出黎，同埋打嗰啲未醒既撚人，俾佢地試下打999

同蠻夷講文明，同禽獸講道德
咁樣做除左贏左光環之外仲有咩用？
贏左光環，輸左場仗，係咪值得？

有人話咁樣做同共產黨有咩分別
就係因為我地冇共產黨咁心狠手辣，所以先會一輸再輸呀！！！

係啊，所以我而家係發自內心睇唔起對家
任何有效手段都不拘

見到佢地被人打記得要講「好人好者」同「身有屎」呀

我最嬲係出面咁多手足為佢地打生打生流血流汗，佢地就吃喝玩樂
如果手足成功爭取佢地就坐享其成咁公平咩？
如果失敗都OK呀，最好就送哂依班撚樣返去槍斃